3 Sales入

用緊128 3g無限上網plan
想upgrade
出年一月完約

請報價

有無唔轉台既？本身用開3